突發 九龍灣彩盈邨對出好多狗

行緊去klb station 方向